姚子羚要脅Raymond二揀一 大婆蔡宛珊承認前夫曾想復合

姚子羚今日爆出疑搶人老公，與夜店董事Raymond拍拖。而Raymond的正印太太蔡宛珊(Sarika)今日接受《蘋果》電話訪問，透露與Raymond於2017年1月已經開始分居，並於今年1月正式離婚。

《蘋果》今日再收到另一位讀者爆料，稱Raymond與Sarika在分居期間，一直希望氹回Sarika，堅拒簽紙，所以拖拉很久，而姚子羚亦曾要脅Raymond：「唔簽紙不如同番你老婆一齊！」Sarika在電話中想了一會說：「er...都係(有氹)，所以我冇理。至於佢哋所有detail ，我就冇問，唔想特別講或comment，同老公分開之後，我唔會理、唔參與、唔過問佢嘅感情事。」

Sarika承認與姚子羚是認識，但不是深交，她說﹕「係朋友同朋友間認識，問番佢哋，識佢時純朋友同朋友，不太friend。」追問是分居前還是分居後認識，Sarika沒有正面回答。

問到分手是否很傷心？Sarika說﹕「我哋拍拖4年，結婚至分居6年，一齊都10年。我哋一齊有層樓、有貓，分開後都有好多事要處理，所以係有聯絡。但最唔開心時候都過咗，現在我係單身，好開心簽咗棋人，阿Bob好錫我，又喺ViuTV做節目，現在都係專注工作，我好感恩好多人支持我，我都會堅強。」

【獨家訪問】傳子羚要脅Raymond二揀一 大婆蔡宛珊承認前夫曾想復合

Raymond的正印太太蔡宛珊(Sarika)今日接受《蘋果》電話訪問，透露與Raymond於2017年1月已經開始分居，並於今年1月正式離婚。

子羚好無辜

全城炒車

個老公一定塞左好多錢比大婆叫佢唔好亂講野

所以批相應該係二奶賣比蘋果

D相都係幫二奶打格仔

咁叫要脅？表哥想要名份好正常，唔離婚咪同返老婆一齊囉，條仔拖泥帶水想享齊人之福仲想將責任卸落表哥度？

似係個男拖拖拉拉想食晒兩邊

炒完車唔敢認？

人地分居都兩年